強烈譴責示威者搞警察宿舍

警察宿舍入面住左咁多警察
示威者晚晚發出嘈音/去示威
會影響警察及其家人無覺好訓
本人強烈譴責